wave 送你一程

wave助你俾人追踪

所以 外國賣反RFID，防洩密